未打疫苗禁入處所一定好多連登仔唔打，但

但如果未打疫苗禁止扑野就會得到一眾連登仔熱烈支持打疫苗。
畢竟連登仔心諗政治再大，都不及扑野大！